【五毛】咁就成功比五毛騎劫左一個Post，真係無問題？

【改善連登由自己做起】各位連登仔，不如大家一齊戒一個壞習慣：回覆引戰post

講撚咗幾廿次咪撚覆五毛
班兒登仔又係死要覆
永遠都學唔精

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

9up句駁屌既廢話
就引晒你地既注意力
屌佢就=袋錢入佢袋
都仲有咁多善長人翁

兒登前兒登後都無補於事

真係無問題

推

美國 = 世界秩序

五毛出現了

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

圍屌五毛屌到佢無聲出有咩問題？
個個唔回佢先大獲

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

問題就係幾十甚至過百reply都係「block」「五毛好驚呀」
加個不推文回覆拉又唔會令到個reply消失
搞到原本想討論或者睇Post既人skip左
好老實假膠又好五毛又好 個個Po都有幾個
次次都比人帶離題目 我係假膠都唔厭啦
如果見到已經有幾個人reply左狙擊佢
負評完咪返主題
所以cctai日日比波台撚唔係無原因